杜拉格斯（未來）賭球

一陣斬完菲利 去馬會買波

1. 卡爾馬 0/+0.5

你個未來好似同我地既未來........

還我大隻未來杜拉格斯

我個未來死剩杜拉格斯一個

17 18號未出黎之前一樣

但果時仲未有iphone

我個未來冇馬會

我個未來冇足波

斷手飯個時空？

未去過唔好9UP

死左喇

中

你個時空比全王消滅左啦

lm